中大： 希望市民打疫苗

中大學生要聽許爸爸話打針 知唔知

關中大咩事 樓豬起埋哂啲垃圾標題

政府專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌表示，如有7成以上市民打新冠病毒疫苗便會有群體保護效應，期望年底或之前可以做到。

好撚煩呢條友 快啲講自己打邊隻先啦

我係敏感體質, 唔撚打

打你老母

傻閪

暴大學生唔配資格打

要打都要愛國愛黨藍絲打先啦

唔認係中國人 有咩資格打中國疫苗！！！

用中大教授唔得嘅？

簡稱中大

中大呼吸系統科講座教授
簡稱唔係中授/教咩？
唔通香港中文大學簡稱係香港啦喎？